話說今日深入狗竇...

話說頭先去狗竇處理少少文件
膽粗粗著左全黑去
一坐底 Counter係個視覺年齡50嘅阿叔
佢見到我之後開始係到自言自語
「唉我做埋今日都唔做架喇...乜咁做野都有嘅... 真係頂唔順.. 真係咁都得嘅...係人都做唔落架喇呢度...咁離譜都有嘅blablabla」
可能係我諗多左啦
但我真係等緊有良知嘅你地企出黎表態架

係時候遍地開花喇

我冇嘢講